{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135588992/gwangyang-picasso-gwang-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603215&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230185128&selectedRatePlan=274410039&expediaPropertyId=66705906&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 피카소"
    },
    "text": "光陽ピカソ (광양 피카소)\n光陽ピカソはリラックスして心地よい宿泊を提供します。 こちらは光陽に位置しており、WiFi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 数多くの便益施設とともにアクセスも容易です。 顧客は光陽の美しい景色とともにピカソの美しいインテリアを楽しむことができます。 光陽での宿泊を計画中であれば、光陽ピカソを考慮してみてください。 , ホテルサイズ : 38室の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光陽ピカソはどこに位置していますか？",
            "answer": "光陽ピカソは光陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソではどのような特典を利用することができますか？",
            "answer": "光陽ピカソではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソは何室の客室がありますか？",
            "answer": "光陽ピカソには38室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "光陽ピカソのチェックイン時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光陽ピカソのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "光陽ピカソの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソの顧客は何を楽しむことができますか？",
            "answer": "光陽ピカソの顧客は光陽の美しい景色とともにピカソの美しいインテリアを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソを選ぶ理由は何ですか？",
            "answer": "光陽ピカソは便益施設が豊富でアクセスも容易なため、光陽での宿泊を計画中の方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのような制限事項がありますか？",
            "answer": "光陽ピカソでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光陽ピカソではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソではどのようなインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "光陽ピカソでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソに駐車場はありますか？",
            "answer": "光陽ピカソには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "光陽ピカソでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "光陽ピカソでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 571
    }
}